[BTS] 集思廣益 27號 speak yourself 戲院直播

其實之前經歷過burn the stage,love yourself 再最近一次bring the soul我地整冧咗人哋個網唔止一次 可以睇得出真係有好多阿米去戲院支持防彈佢哋，但Love Yourself嗰一次就有好多爭議 因為唔同burn the stage,bring the soul 係紀錄片咁 會大部分時間靜靜地咁睇 。 love yourself 同speak yourself 係演唱會 ,有人會帶army bomb 有人會叫應援 ，嗰陣時一返到屋企開IG黎睇，就有好多人話唔應該開手燈 ，唔應該叫應援 前者係因為手燈太光 會影響個螢光幕 後者係因為室內空間回音會好大聲 聽唔清佢哋唱歌 咁當然有啲人覺得嚟得戲院睇就希望可以一齊癲下 一齊J 下仔 甚至有啲偏激啲嘅就講：想興奮咁大叫 不如買碟 返屋企慢慢嗌⋯
大家都係Army 大家都係鍾意嗰七個人 真係唔想因為咁而又再一次內控 所以趁住27號仲有幾日想集思廣益一下
1:帶應援燈就唔好開燈？
2:應唔應該叫應援
3:興奮嗰時啲動作係咪應該唔好太大影響隔離位？
4:尖叫聲嘅聲量係咪應該又要［克制］？
等等 希望有一個機會同時間可以一齊討論一下

辣殺

舉手幅

真心希望唔好有人跟唱 真係唔知聽你唱定聽佢地唱

同意。

1. 可以帶，建議開場前或開場後先開。
2. 唔好啦…
3. 戲院咁黑，最好克制d，唔好整到人…
4. 情緒高漲時總會忍唔住尖叫嘅…但盡量克制d啦…唔好嗌咁高音…好刺耳。